屌奶星 牙周同牙純拍埋一齊真係神仙畫面

15/9 去遊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

顏值爆表

想顏射她們

我斬左你喜喜條「牙籤」去炒咸酸菜

你俾555打到腦震盪thx

得罪講句周純二簡一仲難答過牙媽女友跌落海救邊個

得罪

3p

牙媽女友跌落海咁易答-.-

我都無女友

狗乸3P

事實係唔到你揀

周>純 但係照要曬兩個..

屌你重色輕母=.=

佢個ff gf做得佢阿媽

你個ff gf係我gf (笑)

你ff我gf係你gf

你地ff gf你我gf個frd

女朋友跌咗落海可以再搵多個

原來你都唔係咁愛牙現……

牙現係老婆

咁老婆定老母...

你個賤人..

揀唔到?